拆不掉的罷韓廣告現身高雄，韓國瑜市府急翻法令找規範

罷韓團體今晚發揮創意，以投影方式秀出「拆不掉」的罷韓廣告，高雄市工務局接獲消息後翻查法令，暫時找不到投影廣告相關規範。

罷韓團體說，台灣史上頭一次有人用巨幅投影作看板廣告宣傳，感謝大家的建議，的確一直有這樣的規劃在運作，但一樣有重重阻礙。

學林奠緊急法嘛

有本事咪拆左層樓囉

高雄市府哪來的權力實行緊急法

泡菜瑜搵中共求救派老解

民進黨唔係縣市選舉輸到仆街應該都唔識進步

共軍一強行登陸台灣 美軍會唔會即炸中國沿海軍事基地

台灣人幾有創意

雨革香港人都玩過

台灣人有目標，有機會靠自己一票改變現況
依個係同香港最大分別，因為香港好難睇到改變

可能參考我地

早係雨革都有玩過

韓導搵外聘大律師未

你愈攪的小動作，的人咪愈反你韓國魚，親共產黨都是on9

台灣冇黑警用？

雨革投影解放軍總部嘛

兒登崇台撚一見係台灣, 就衝去奶,
「創意」？笑死人

韓國瑜係無辦法硬落去
民主制度係因素

利益角度
因為中央掌權係民進黨

高雄下面堆警察，官員
去到某個位 就會停 唔會做過火野
更唔會為你做爛頭卒

香港建制可以無限過硬
警察瘋狂武力
打壓不斷加劇

唔係因為香港政府自己

係因背後有強國人支持
習近平呢個文革餘孽
同堆極左派係背後無限背書

以為學香港
玩不反對通知書
清連儂場(反韓標語)

就有用

安逸一向係會令人退步

香港人學嘢啦！